宣佈獨立 拼死一戰 必定重光!!!

即時廢除政府 / 狗隊
進入戰爭狀態!!!

講就係？

香港獨立！

等中共合情合理血洗香江？

損兵折將
正苦同狗係唔會再讓步 呢個係唯一出路

唔好畀政府藉口去做我地

如出摺被軍 必有別國相助

我都識講

再拖必輸 屌爆我都係咁話
完

我地依家嘅訴求都算係喺基本法之內，而且係香港內部嘅事。
講到明要獨立中共就一定會搞，而外國會更加難出手相助。到時就算佢地幫手香港都唔知會死左幾多人。